# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
#
#, fuzzy
msgid ""
msgstr ""
       "Project-Id-Version: PACKAGE VERSION\n"
       "Report-Msgid-Bugs-To: http://code.google.com/p/ibus/issues/entry\n"
       "POT-Creation-Date: 2010-09-06 13:53+0900\n"
       "PO-Revision-Date: YEAR-MO-DA HO:MI+ZONE\n"
       "Last-Translator: FULL NAME <EMAIL@ADDRESS>\n"
       "Language-Team: LANGUAGE <LL@li.org>\n"
       "MIME-Version: 1.0\n"
       "Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
       "Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"

#: ../setup/vars.py:25
msgid "XKBC Configuration"
msgstr "XKBC 구성"

#: ../setup/vars.py:26
msgid "Virtual Keyboard layout Configuration"
msgstr "가상 키보드 레이아웃 구성"

#: ../setup/vars.py:27
msgid "Target Layout"
msgstr "대상 레이아웃"

#: ../setup/vars.py:28
msgid "Physical Layout"
msgstr "물리적 레이아웃"

#: ../setup/vars.py:29
msgid "Hot Keys"
msgstr "단축 키"

#: ../setup/vars.py:31
msgid "_OK"
msgstr "확인(_O)"

#: ../setup/vars.py:32
msgid "_Cancel"
msgstr "취소(_C)"

#: ../setup/vars.py:33
msgid "_Help"
msgstr "도움말(_H)"

#: ../setup/vars.py:35
msgid "Hot key"
msgstr "단축 키"

#: ../setup/vars.py:36
msgid "Add..."
msgstr "추가..."

#: ../setup/vars.py:37
msgid "Delete"
msgstr "삭제"

#: ../setup/vars.py:38
msgid "_Add"
msgstr "추가(_A)"

#: ../setup/vars.py:39
msgid "Please type here."
msgstr "여기에 입력하십시오."

#: ../setup/vars.py:40
msgid "Hotkey add dialog"
msgstr "단축 키 추가 대화 상자"

#: ../setup/vars.py:42 ../vkb/vkb_canvas.py:326
msgid "Layout"
msgstr "레이아웃"

#: ../setup/vars.py:43
msgid "Select"
msgstr "선택"

#: ../setup/vars.py:44
msgid "Switch layout hot keys"
msgstr "레이아웃 단축 키 전환"

#: ../setup/vars.py:45
msgid "Switch layout reverse order hot keys"
msgstr "레이아웃 단축 키를 역순으로 전환"

#: ../setup/vars.py:63
msgid "Configure Layout Switch"
msgstr "레이아웃 전환 구성"

#: ../vkb/vkb.py:64
msgid "Virtual Keyboard"
msgstr "가상 키보드"

#: ../vkb/vkb_canvas.py:328
msgid "Geometry"
msgstr "기하학"

#. label style ("Active label only" - On/Off)
#: ../vkb/vkb_canvas.py:333
msgid "Active label only"
msgstr "활성 레이블만"

#. suface style ("Gradation surface" - On/Off)
#: ../vkb/vkb_canvas.py:340
msgid "Gradation surface"
msgstr "그라데이션 표면"

#. window shape style ("Keys only" - On/Off)
#: ../vkb/vkb_canvas.py:347
msgid "Keys only window"
msgstr "키 전용 창"

#. window keep below other windows
#: ../vkb/vkb_canvas.py:354
msgid "Always below other windows"
msgstr "기타 창 항상 아래"

#. layout list setup ("Layout list config...")
#: ../vkb/vkb_canvas.py:363
msgid "Layout list config..."
msgstr "레이아웃 목록 구성..."

#: ../vkb/vkb_canvas.py:372
msgid "Transparency"
msgstr "투명"

#. exit menu item
#: ../vkb/vkb_canvas.py:376
msgid "Exit"
msgstr "종료(X)"
